Ian估一種動物

答案係雀仔 因為

小鳥依人(Ian)

善心打破零回覆